PlayerMoveScript
プレイヤーの移動関連のスクリプトをまとめました。
PlayerStatusScripts
プレイヤーの状態を示すスクリプトをまとめました。
PlanetScripts
惑星関連のスクリプトをまとめました。
SceneScripts
シーン遷移のスクリプトをまとめました。
OtherScripts
分類不明のスクリプトをまとめました。

以降は実装したい機能に応じて、スクリプトをフォルダに入れてくれると助かります。